［多圖］有無人覺得呢個泰妹幾正？2

上post:
［冇圖］有無人覺得呢個泰妹幾正？

上一次出post 正負評一半半
今次集合咗多d新圖再來多次

[/quote]

因為佢係泰國人就講話有棍不了 she is a boy果d可以負評上一頁

佢好似係拍出腦特工隊

貓

泰妹 不了

點解不了 泰妹好多都好靚

無錯 佢仲搶鏡過女主

我扯住嚟睇

好多變性人，不了

有幾分似啱啱出道既吳辰君

據統計,泰國是全球變性人比例最高的國家, 也是施行變性手術最多的地方，6300 萬人口中有10多萬變性人。
6300萬有10萬 比例係全球最多但姐係630個入面得1個 比例都算少

係好多變性嘅都好靚 但唔代表靚嘅都係變性

是但啦 有冇鳩都照屌

有個scene係佢地去左泳池

咪係3條友係池到嬉水 果刻想落埋去玩4p

搵唔到泳裝 頂住先

好撚正呀屌

如果泰妹講英文都制得過
只怕聽就係泰文
北漏洞奶

好gfable 係無咩波路 但我ok

其實都係 不過人地語言係咁都無計
Btw 北漏洞奶好似係越南話

Sorry

唔緊要 其實都差唔多 沙娃D cup Cup管cup